睇嚟大家讀咁多書都係弱智

有啲人係咁係度講"輸打贏要"

如果場選舉由開始到結束

都係正正常常，無任何奇怪既

接受賽果都係好正常既事

但係依家的確係明顯有奇怪

無端端多咗十幾萬票連續投比同一個人

呢個解釋唔到啊嘛

要大家安然接受結果既前提

係雙方都遵守規則

但係有人出術贏咗 你都唔會接受到

點解仲可以覺得出術之後贏無問題

仲話返人輸打贏要

簡單邏輯問題都諗唔明？

因為果d 好多五毛黎

嗰d係三毛藍絲網軍所以不意外

最鍾意用一堆由細到大聽到嘅負面詞句嚟話你

但係唔啱context同唔解釋

老實，我覺得藍絲網軍當然都佔一部分

但都一樣有無腦黃

唔好覺得黃就一定好曬

因為豬隊友都真係唔少

如果真係正正常常咁比牙登嬴左
咁冇野好講,美國白皮豬自己受返
而家真係MAIL IN明有問題,點輸打嬴要呀

班波台狗狂開po話cctoy乜乜物物

算啦開心d啦
同蠢人嘈會好痛苦

exactly 我想講

push

如果係啲無關痛癢既事的確係可以慳返啖氣

但係有啲野，你真係要嘈到底

如果無人去執著，無人去認真

咁好多人慢慢就會變成得過且過

蠢人就越黎越多

其實咬到咁緊 搞埋郵寄 落後個個係邊個黨都實打官司 叫點票

樂觀小小俾人話幻想唔現實 都未輸 做乜9

唔係輸贏問題，係場選舉出現咗舞弊

就算最尾trump贏都好，都唔代表無問題